屌那星 搞入台證要600台幣真係好過搶

好彩而家有得上網搞 5個工作天就有
以前要成半個月

所以我希望台灣回歸中國

支持中台一家親 無分你我

台灣係中國一部份
用回鄉證得唔得呀

香港/澳門出世唔洗俾錢架喎

免費

台灣係中華民國其中一個省

蓋清大6仔？

我大陸出世

大陸仔

屌大陸蓋

大家都係中國人 畜生你笑什麼

你就中國人，我越南出世

死大圈仔

仲低賤

夠唔夠賴屎蓋低賤

依獲真係分唔到蓋仔真心定假膠

蓋清

大陸出世有咩好笑 而家新移民先係高端人口 好似晚晚周咁

你呢d辣殺 敢同人比

波台唔歡迎大陸仔，唔該你個高端人口躝

蓋ching原來係大陸仔

今晚去拉C麗珊投訴你地班仆街奇是

樓主比人hack左

原來係大陸仔

邊道出世冇得揀,但做人做蛆你有得選擇,袛要你係反共反中嘅,連登仔都會當你係人咁看待

蓋清幾時去

梁天奇都係湖北出世啦

聖誕

慢慢J 正pk

蓋清又撚狗

去叫雞？

好彩我喺克羅地亞出世

早過你

大陸仔 柒吓柒吓咁

死阿陸

樓主係死大陸仔

屌拿星又上熱門

樓豬垃圾

垃圾

成班港喱唔抵得我? 我一早拎左永久居民身份證 拎齊香港福利

攞左綜援上左公屋未先

柒左扮假膠
明明你真係大陸仔

去做雞

邊度鄉下

潮州

膠己人

我落黎香港果陣班連登仔仲係條精蟲

盖世宝

支那蓋

講得好

非香港出生先要搞入台證

鄭錦滿夠係潮州出世啦

蓋淸

笑乜9

而家無左落地簽啦?!

梁天琦都係大陸出世啦

我97前已落黎

死乞衣學咩人去旅行

咪同97後個班一樣係中國出世
不用分那麼細

傻西 我今年先交左雙倍印花稅養你班廢青

香港人免費

秒